係咪我太守舊⋯

有

me

我都係 但拍咗幾日已經feel到條女想扑

離婚率何其高先得架
何況結婚果個未必係你最愛果個
正如儲成世錢響銀行on99死左無洗過
不如洗左嘅錢開心過先係自己享受
當然成年要為自己嘅行為負責任先好做

我都係prefer婚後性行為
👋🏻👋🏻

咩諗法都一樣
同另一半夾到就唔係問題

me, you are not alone

你唔需要理會個社會係點
你為自己而活
你開心就好
人地開放唔等於你守舊

你結咗先知性生活唔夾咁你點？

白痴
結左婚之後先發現性生活唔夾咁點算?離婚?搵SP?

On9 結婚只係個社會儀式

是但啦

你大個啲就唔會咁諗

同埋性生活不協調慘過食兩舊屎

我都一樣🌞利申 未過20

我都係

我男
其實幾好

G持樓主

如果結左婚先知對方好大需求，而你原來試完唔中意咁你點算，係未放佢去叫雞？我覺得性依方面夾到都好緊要，不過你肯留到結婚都係好事黎，不過我覺得無需要

樓主 我想同你結婚
唔帶口罩 打車輪

結晒婚先知條仔2cm 咁點先

處女

你慢慢

唔扑嘢都可以玩下前戲既

係你痴線多啲

我都係咁諗 覺得唔應該隨便俾人 如果唔係第時老公心入面會有條刺(我覺得

agger
扑嘢同唔扑嘢之間 仲有好多情趣玩嘅

其實條條仔都咁覺
除非扑過

咁如果對方唔係處呢就唔會咁覺得？

你得閒上下連登
成堆男人都處女情意結
唔係處=地底泥

唔係
要睇人

有啲人可以唔係處
但要人係處
女嘅都會啦

絲打有感受wor

但佢哋同時間又覺得一齊就要扑嘢 係咩玩法

我係絲
好認真同你講
如果結左婚先發現性生活不合
男既九成會去偷食
或者一齊好多年你堅持唔搞
佢都會出去偷食
現實係好殘酷
唔係叫你要唔堅持原則
除非你搵到個都咁諗既

係
佢地個心態係要調教個女仔變成自己鍾意咁
又驚條女有比較覺得之前啲仔好啲

如果你宗教信仰就搵個都有架啦

agger

咁諗先係好女仔

香港呢，女人初婚平均年齡29，等到咪等囉

樓主邊間教會

搵另一半會唔會要求佢同你一樣信仰？

你男友如果愛你 一定會尊重嘅唔洗擔心

幾歲呢你

我覺得⋯⋯當下你真係愛一個人，佢又愛你，就做啦
人生苦短呀，鬼知有冇命結婚
同埋好既性生活會將關係提升去另一個層次
就算將來有機會同呢個人分手我都唔會後悔，因為我愛過佢，亦都有享受過我哋一齊既日子

好嘅🚬

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

你好愛一個人
又係咪一定會去到結婚/會結婚
如果好似陳可辛同吳君如咁不婚咁又會點？
再者 結左婚代表咩？一生一世？
啱就一齊 啱就結婚 唔啱就分開
咁做咩仲要執著婚後先可以有性行為
到今日仲有好多人係明明大家都雙愛 大家都啱 但又要諗咩結婚太快 相處耐先啦 穩定哂啦 大家都肯定啦先去做啦
戇撚鳩你都相愛除非你環境唔許可 唔係既大家一齊左一左係愛大家既其實可以去簽紙搞婚禮先應該係正常我覺得
可能我偏向西方啲思想啦 我係男人我阿媽甚至我阿公都係同樣思想咁諗野
阿公依家個老婆都係第三任了
諗咁多做乜鳩到底

咁你咪改變自己
變唔到咪搵個一樣想法 搵唔到又唔肯變既唔好覺得係人地問題

睇樓主呢類型想法既人多數都係唔會在意性呢樣野夾唔夾到
因為佢呢啲應該追求愛多過性
但佢幸唔幸運遇到同樣既另一半呢我建議樓主積極啲係連登搵

離婚咪得.......
結婚係好重要 但係咪結左但原來有啲野唔啱既就要忍一世？
唔好睇到離婚好大件事

其實今時今日女性唔應該再物化自己，覺得自己發生過性行為就係less than normal。
女性有性欲正常，想同男朋友有親密行為都好正常，唔好再活喺世俗眼光啦
當然你認為婚後性行為先符合自己嘅原則都無問題，不過如果你係覺得自己嘅一套係最好嘅就無必要上來開po問啦

廿唔會話你岩唔岩，但你一定會冇左幾年扑野既青春

起碼大部分連登仔都好認同婚後性行為先

佢地只係認同女人要係處（識佢地之前）

價值觀唔同姐
堅持自己諗法啦

可以考慮：
婚前用前面
婚後用後面
都有處...未心安理得囉！

唔好諗到咁 同埋唔好聽班連登仔講 你想將處留俾同你走到最後嘅人係正確 只係班仆街男人屌完你 唔負責任到最後姐 所以其實男人都要好清楚 你愛佢先好屌佢

祝你同另一半岩size而白頭到老

因為呢個機會同相睇睇中你愛佢又佢愛你一樣

好難

哈，你食過屎？

結左婚先知不協調
係食兩舊屎，仲要日日對住個屎坑

2cm 最多守生掛
最怕佢成條馬撚咁

又長又粗
次次上床痛撚過爆痔瘡
佢仲要粗暴型

慘撚過慰安婦